部電腦開機藍色畫面

岩岩卡巴斯基彈出黎要我掃描
但係無啦啦沒有回應
我一reboot就咁樣
有冇方法解決

有冇碟裝過D BOOT FILE

手提電腦入唔到碟